Asso唔收會點?

會唔會冇書讀

表示你唔係讀書既料子
可以開始返工

咪轉讀i大，
都唔得咪出黎做野lo
完

Yijin

出嚟做野算啦ching

可以行正門
唔洗走後門

讀asso嘅人咪又係讀書唔成

直入社會大學

有啲人啱走正門
有啲人啱走後門
冇話邊啲人勁啲

I大